炒乜鬼Ark Tesla, all in futu算啦

Ark d成分股冇人兜底
睇勻成個美股係得futu有人兜底
100蚊 你拎槍指住個莊都唔穿
見100蚊好買喇
Set 99 cut loss
輸就輸1% 贏就冇頂

唔洗多謝我

莊家會打到98.9

仲要兜底上返10蚊